法國思覺老師對眼仲有神過我

思覺老師其實中佬黎講算係靚仔，做下運動減返少少肥，同埋唔好成日著波衫已經型好多。

老師算keep得好，但要注意返隻腳